輸=飛機盃都j ，贏=半力都夠贏

死痢狗洗唔洗咁撚無恥

推

VVD算後備

阿狗都全主力啦

沙拿全場隱形都當冇出啦

冇全場 你7左

阿迪達條能樣聯賽唔出包皮正戇鳩

其實都係得3個上場既正選

冇計，佢換出左都唔覺

出新仔

樓主點睇冇人敢駁

佢地里左係狗洞唔敢出黎

猁狗唔識吠了

最後咪90分鐘係咪漏判12碼?
利狗話唔係

阿狗咁搶口

仲有球阿冇越位但吹左

咪撚癲 人地留力歐聯 聯賽 真係唔自在

利申：十幾年利迷

一隻痢狗都冇

沙拿教咗佢哋隱形

係咁架啦 屌你個閪